《國定強姦日》——既然你不喜歡我，那我就強姦你！

潔西卡離開了辦公室，總算鬆了一口氣。她和其他女同事說︰「頭先就放工果陣，一直有訊息，有個唔知乜一直騷擾我，話要約會，真係煩。」

「咁恐怖？」

「鈴鈴！」手機上又有通知。

「唉，又……」

潔西卡看清楚手機上訊息來自他，下體馬上變濕。

「耶，係男友打來！話今晚要請我食高級料理，佢依家在隔離停車場等我呀。」

「我先走lu。」潔西卡看了看鏡中的自己OL的專業又認真的打扮，便滿意的向約定地點前進。

夜幕低垂，一道猥褻的人影，俏俏跟在潔西卡身後。那人尾隨潔西卡，取出手機，又傳了數十道訊息，還未有發現自己已被封鎖。

潔西卡歡天喜地，她走進一間試杉室，把內衣脫下，看鏡中光脫脫的自己，一頭性感的長髮，和雪白的肉體，她掩自己的乳頭，拍了數張色情相送給男友。潔西卡換好了蕾絲性趣套裝，等男友脫開自己的工作洋服時有個驚喜。她現在腦中全是即將到來的快樂，遲遲發覺不了被跟蹤的事實。

來到了停車場，她認出了男友的名車，突然一道黑影從背後籠罩自己，掩着自己的口，令她無法說話。

潔西卡被拉到角落，她驚慌地回頭，見到一個陌生男子。

「潔西卡，我sd左好多留言俾你，你有冇睇呀？我好中意你架！」

潔西卡加快腳步想走，可惜被男子攔住。她於是說。

「好，我同你約會一次。」

男子遲疑了一回。

「真的？太好了！」

「我依家好肚餓。」

「咁我地去邊到食野好呀？」

「唔知呀，不如你上網睇吓附近有冇餐廳？」

「好呀。」他於是取出手機看來看去。

潔西卡趁他高興，拾起一根水管。

「你睇依間好冇？」

潔西卡趁男人揍近，用力揮動鐵管，一擊中在其後腦勺。

男人頭破血流，躺在地上。潔西卡見他還有力氣，又在他頭上補了兩管，像屠豬前把豬擊暈一樣，把他敲得手腳彊直，奄奄一息。

「潔西卡……你居然咁做……我……」男人矇矓地看住潔西卡背住自己，只顧補妝。他頭破開的部份突地脹起，全身像滾水一樣起泡冒氣，變成一個白色畸形的巨人，從後撲倒了潔西卡。她的眼鏡被畸形的巨人掐成碎片，令她連眼前的怪物形象也看不清。

男人很快把潔西卡的西裝扯破，看到了潔西卡的性感內衣，口水像瀑布一樣滴在她的身上。

「你的臭口水滴晒落我……」潔西卡頂撞了一句，她看到了男子看自己的眼神就像小孩看烤肉串一樣，也察覺到男子已成為怪物。

「對……對不起……我不是有意的！呀……」潔西卡的嘴巴被男子塞住。

赤裸的潔西卡感到性感內衣被扯破，然後大腿被一雙巨手像抓樹技一樣捉住，用力翻開，她感到極大的壓力，一團巨物壓迫而來，塞入了下體。

後巷內響起潔西卡的嗚咽。不一會，只剩下一攤潔西卡的長髮，和一套沾滿潔西卡血的性感蕾絲內衣。

***

不知甚麼時候開始，這城市由富裕的超級大都會成為罪惡之都，處處都是失業的游民。不知甚麼時候開始，或許從來都是。傳說，城市的晚上會出現一種巨形的人形怪物，專門拐走年輕女人。

「救命！有男人跟住我。」一個穿著低胸連身長裙的索女尖叫。

「呯！」

索女身旁的西裝男一槍把跟蹤者的頭射穿。

「BB，佢跟著我，我頭先真係好驚。」

「達令，唔洗擔心，我會保護你嘅安全。」

這時失去性命也不是甚麼新鮮了。

***

「咔嚓！咔嚓！咔嚓！咔嚓！」

「市長出黎啦！」

「咔嚓！咔嚓！咔嚓！咔嚓！」

年輕的市長走了出來，一大群保安跟在身後，粗暴地把蜂擁而上的記者推開。

「市長，近日發佈的消息史無前例，是真實的消息嗎？」

「真。」市長說。

「咩話？係真嘅，咁都得？」記者不斷追問。

「得，為左未來，呢件事勢在必行。」市長走到講台。

「未來，咳咳…」

會場靜下來。

「罪行、失業，把我們的城市變成地獄。女子夜晚出街，一啲都唔安全，非法強姦、輪姦、姦殺，呢種事無日無之。外界甚至傳言，都市內有怪物出現。」市長垂淚道。

「為左保障女市民安全，我地允許佢地攜帶武器出街，隨時自衛。於是，城市內，行街，食飯，人人都帶著把槍，結果……」市長默然不語。

「一個月之內，過千男人，因有性騷擾嫌疑，受到當街槍殺。這也許是我的責任。」市長說。

「被殺的人只是貧窮，冇女人中意，好多人連聲都未出，只係望左靚女兩眼，就俾人射死！」有人咆哮說，會場便焦燥不安。

市長打斷人們︰「但還有希望！HOPE！」

「子曰食色性也，這座城市，現在卻因為女人的問題，充滿仇恨，混亂。男人因為沒有女人而失業，因為失業而沒有女人。所以……」市長高昂起來。

「肉鮑！扑野！強姦合法化！」市長說，會場內便充滿歡呼聲。周圍的游民拍手叫好。

「強姦也許不是合法的，因歸根究底，性愛是生物的天性。如果我們允許一天，只要一天的合法強姦，讓市民的性慾得到可控的發洩渠道。女人們只要一年犧牲一天，可以換來一年的安全。市民的怨氣，也能得到釋放！我宣布！我們將會立法訂立國定強姦日，讓男女都可以通過強姦釋放不滿，而依個立法經過投票，大比數通過！」

「yaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa！」民眾熱烈歡呼。

奇蹟的是，在這城市，國定強姦日成為治安的基石，強姦通過的一天，城市的犯罪率減至新低，這是為甚麼呢？……

***

通識課的女老師24歲，是剛剛畢業的後生女，叫「偽韓的Cola」，有一頭啡紅色長髮，她的造型是啡色和白色，白色裇杉，啡色的外套。她下身是黑絲，加上啡色的高跟鞋，很有韓妹的味道。

我見到通識書上面，寫著一樣野，叫「國定強姦日」，於是問︰「老師，what is國定強姦日？」

「偽韓的Cola」叉著腰，兇惡地瞪著我︰「咩呀！你唔識睇字呀？成日問問問。」

於是她照讀︰「國定強姦日，在這一天，強姦是合法的，設立強姦日的目的，是為了控制市民的不滿，令男女有合法的渠道，宣洩自己的性慾。」

「考試果陣！可能會考國定強姦日個影響！記得咁樣答。」「偽韓的Cola」說︰「在社會方面，國定強姦日能促進社會和諧。在經濟方面，治安變好，吸引外來投資。在政治方面，可以提升政府認受性。在個人成長方面，可以促進青少年社交健康，提升快樂感……」

「偽韓的Cola」說︰「識唔識呀！」

「知道了。」我說。說起來，很快，便是今年的國定強姦日了呢。會有多少人被強姦呢？

我忍不住偷偷望看我班的級花蜜妮，一定有很多人想強姦這個女人。

世界總是千篇一律，小時候讀書的地方，總會有某個女人，有一大群男性想要，然後那個女人就會選當中社交地位最高的男性，同時，在過程中會出現一些cum兄弟。男性又會為了某個女人開始排斥異已，不知為何就會受活罪……

蜜妮察覺到我在看她，她向我報以一個微笑。想到這世界多麼千篇一律，這個微笑帶給我十分不祥的預感。

***

我忘了點東西，要回課室拿的時候，看見溫曉鬼鬼祟祟地跟住蜜妮走入了課室，溫曉對蜜妮說了一些話，蜜妮向他做了個hold的手勢，溫曉卻仍跟住蜜妮在後撩她說話，蜜妮於是有一句沒一句的回答。最後兩人走在一起。

***

「那個……是呢……」蜜妮突然對住我說。

在取Locker事物的時候。

這個女子從來沒和過我說話，我點回應好？

「你同溫曉係咪好朋友呀？」

「err，間中會一齊捉棋，星期六會用學校設施打乒乓波。」

哦~這個留海165的美少女居然在和我說話。話說我和溫曉都算不上是世界佬呢。蜜妮居然有興趣。

「打乒乓波呢？」蜜妮鼓起了面頰。

「你都中意打？」

「我星期六都會番音樂校隊練習吹吹呢。」蜜妮點點頭。

「吹？」

「吹喇叭，呼呼！」蜜妮表現得很會吸的樣子。

「咁等你練習完一齊玩囉。」

蜜妮點點頭。

「咁我地交換電話？」

「好呢，話時話，你知唔知溫曉屋企係邊呀？」

「哦……我知……」

「咁你呢？」

「哦……佢同我同樓……我都係……」

***

「溫曉，有好消息哦！」

「咩？」

「蜜妮話星期六會一齊番學玩。」

「……真嘅？」

「True！」

「係咁就好喇。」

***

到左星期六。蜜妮遲遲都沒有出現。

「你知唔知蜜妮個音樂校隊幾時上完？」

「應該就快了。」

我同溫曉來到音樂室門，見到一群人背住樂器走出來，但不見蜜妮出來。

「奇怪了，點解蜜妮唔響度？」

回到乒乓球室。

「咁不如問吓佢？」

「佢由頭先開始，就一直冇回覆我。」我取出電話，這時候，門外湧入了一大群壯漢。

「點解佢地打乒乓球帶球棒唔係球拍嘅？」溫曉問。

我們很快就知道答案了。

唔好暗戀 去強姦

推唔郁

八卦64掌

***

我和溫曉往家的方向跑。

「溫曉，你係咪得罪左人？」

「我唔知，點解約蜜妮一齊，無啦啦會俾人圍毆架。」

「我地跑番屋企先算。」

在回家的路上，我們被人截住了。

「佢地一早camp定，點解佢地知我向邊走？」

「我……」

我想起自己告訴過蜜妮很多個人資料。

拿球棒的男子們湧上來，看住這些人半生不熟的臉，我想起，這個世界，就是這麼千篇一律。

「抱歉，溫曉，今次慘了。」

***

此後，溫曉再沒有和我說話，一天，他不再出現在學校，而我至今都沒有他的消息。

當然，我在校內也沒有好日子過了，但塞翁失馬，焉知非福呢？我雖沒有好日子過，但也因此練就一番好武藝。

***

在夜晚的天台，2男1女光著下身正在玩人肉三文治。

「蜜妮學妹，你真係好正，好似天使。」

「好怕醜呢，唔好影啦。」蜜妮掩著面。

一條肉棒對準蜜妮個娃娃臉，çumshot左響佢塊面度。蜜妮吮吮雪雪，握住吮住一條籃球巨棍，騎住一條足球賓周，上上下下，陶醉青春其中。足球賓周揸住佢個蘿！後入！插到蜜妮塊面紅扑扑，髮凌亂，呻吟連連。中出！賓周拔出來，蜜妮像肉泥一樣滿足地倒下，然後被抬起，撐開，小淫穴流出淫淫的混合物。

「咔嚓、咔嚓。」

「呢！呢！」蜜妮對鏡頭比YA，拍下淫亂的照片。

在這城市，國定強姦日成為治安的基石，強姦通過的一天，城市的犯罪率減至新低……

***

***

下班了，工作了幾年，我的人工不多不少，也有25K吧。

身邊有數個好看的女同事，全部不是有伴侶，就是結了婚。

唉，很想念以前讀書的時候，我可以日日視姦純情學生妹。

要不是我為了讀書，找工作，我中學的時候一定可以識很多女性。

說不定中學的女同學，現在會跟我很熟，和我做炮友呢！

大學的時候，我為了得到更多GPA，我也沒有去好好認識女性，唉，女子大生，應該很不錯才對呀。

為甚麼我不去Ocamp，不住宿，搵Camp雞、Hall雞？

我以為出來工作，找到錢，就應該會有女人了呢。

我看看放學後周圍走的女子高中生。

這些女孩比我少十歲有多了，郁郁青青，很pure很true。

我發現周圍的地盤工人，和我一樣在目及女子高中生的小白腿。

這種城市，充滿憤怒的賓周，一直抑壓，抑壓……

巨大的性慾、性需要，如一座沉眠的火山，有一天會爆發出來吧。

不要緊。

我有強姦日，去強姦就對了。

不要暗戀，去強姦，姦到佢懷疑人生……

不用煩惱，不用自我增值，不用表白，不用服役，去強姦，強姦就行了，姦到佢懷疑人生……

在這城市，國定強姦日成為治安的基石，強姦通過的一天，城市的犯罪率減至新低……

強姦！

***

距離強姦日，還有兩天。

這幾天，城市的氣氛變得很奇怪。街上行人比平時安靜，連平日兇狠的地盤工人也不再吆喝。但一眾狗公，無不表現猥褻，人人的心中，只有一個念頭。

「我要屌閪……我要屌閪……我要屌閪……」

然而，不只有男人，女人，我的細妹，都奇怪起來了。

我看見細妹從藥房出來。她回來的時候，急急步走入房。

我偷偷跟進去，從抽屜中找出一包藥。

「呀妹，你14歲，點會買呢啲野？」

「咩呀！變態佬！入我房做乜？你痴線，攞我啲野做乜？」

細妹Lemon將我手中的避孕藥搶走。

「你咁細個，就咁識玩？」

我話︰「點可以未夠18歲，買成人用品架！你想俾人無限中出？」

「你唔係做學生雞下話？」

於是父母走埋黎，狂罵Lemon。

細妹走入我間房，倒晒我啲咸濕H漫，肛塞，假陽具，同避孕套出黎。

我解釋說︰「Errrrr……Arrrrrrr……」

Lemon話︰「你知唔知後日咩日子呀！」

我解釋說︰「國……國定強……強姦日。」

Lemon︰「我驚俾人強姦乍！」

我話︰「邊個敢強姦你！有我喺度。」

「有個咸濕毒撚成日裝我。」

「邊個？」

「咪喺我面前囉！」

「咩話！你話我？？」

「你點可以罵呀哥架！佢為左你好乍！」父母罵道。

「我強姦所有其他女人都唔屌你啦！」

「痴線佬！你全部都痴線！」

Lemon好生氣，衝左出門口。

我拾起地上的成人用品，的而且確，我也有強姦的對象，Cola……蜜妮……還有其他的女同學們……

***

母親說Lemon最近想買一些檸檬回來，泡檸檬茶喝，鑑於強姦日的緣故，Lemon不便出門，便由我出去買了。

現在是強姦日開始的幾小時前，強姦日的玩法是這樣的，為了順利強姦到理想的目標，男人都會在強姦日開始前做足準備，一般會在幾小時前，camp在強姦目標的門口，等時間一到，盡快強姦心儀的對象。

所以，現在街道上充滿了猥猥褻褻的男子。

至於我，則是為了替Lemon買檸檬，巧合地來到蜜妮家樓下的市場。我在路上遇到不少同班的狗公同學。有足球隊的毒撚小Q、高材生毒撚Tommy，還有死肥仔毒撚Ben，等等等等，自然也是巧合了。

「小Q，乜咁啱呀？哈哈。」

「你來依度乜？」

「冇呀！我想買檸檬，等我走入水果店揀檸檬先，嘿嘿！」

「Tommy，你又點會係度嘅？」

「哦！我……我肚餓，想去買野食之嘛，呵呵。」

「Ben，你呢。」

「Errrr……我出黎散下步，呼吸新鮮空氣~」Ben說。

小Q偷睇Ben的書包︰「咦？你出黎散步，帶枝假鳩出黎做乜？點解仲有把生果刀嘅。」

「咦？係囉，邊個塞入我個袋架？」Ben說著，把生果刀拋開。

其實我也是心懷不軌，便和小Q一起八卦Ben還帶了甚麼隨身用品，結果他連面罩都帶上了。我才驚覺自己的準備根本不夠，要強姦，即使不是犯法，都係隱藏身份好啲。

***

我回到家，在餐桌上放下檸檬，順便看看家中有沒有面罩，找了一會，終於找到一個只露出眼和鼻孔的黑色面罩，便滿意地收起來。

「Lemon，我買左野食俾你喇，你呢幾日留喺屋企，自己玩啦。」

我聽不到Lemon回應。

「應吓人好冇？」我拍拍Lemon的房門，發現沒有鎖，便走入去。

房內仍保持兩日前，抽屜被打開的模樣，Lemon竟然不在房內。

兩日前，Lemon因為和我吵架，氣沖沖的出門了。

我想想，她最後出現，是在甚麼時候？

不對，這兩天我為了準備事件，居然一直察覺不到！

Lemon從那時候就沒有回來過！

***

「Lemon，你喺邊？」我傳訊息給Lemon，馬上就聽到Lemon部手機的響聲，她的手機就在我面前響了。

我的天，Lemon原來連手機都沒有帶。

她一直沒有回來，這次慘了。

***

現在我沒任何可以聯絡Lemon的方法，再這樣下去，Lemon就會比我這個大她4歲兄長更早破處了。我一定要阻止這件事發生。。。

不要緊！我還有不少方法可以找到Lemon。我身為強姦界的豪強，找一個不知聯絡方法的女子，還是有我的技術！

第一步，上Instagram，我一直有用一個假AC追蹤Lemon和她的朋友，看看Lemon的有沒有特別的消息。Lemon本人現在不可能用到Instagram？不要緊，我有追蹤她的朋友！Lemon和誰熟絡，我比誰人都清楚。

於是，我用了一些時間，瘋狂偷看Lemon熟人的動態。

不是這張，這張沒有用……我一目十行地偷窺別人，然後……

找到了！就在這裡！一天之前，Lemon的一個朋友，和Lemon一起合照。

她們拍照的地點，是……

照片上，只有Lemon和另外一個女孩，在一個類似貨倉的地方，坐在地板上合照，她們很含蓄，在文字說明上，並沒有標示地點……

沒有問題！以為不說出地點，我強姦高手會找不到你？不可能！

我展開視姦式掃瞄，發現照片背景處有一些價錢牌。

就是這個！

放大！放大！

找到了！那是Ikea的價錢牌。

Lemon去了Ikea打卡，確認了。

Lemon，哥哥來找你了！我不會讓任何人強姦你的，不管你有任何理由，我也會把你帶回家守護！！

我順便看了校花蜜妮的動態，她說。

「今天我會在家附近活動哦！」

原來如此，蜜妮因為發了這個動態，才引了一大班狗公在她樓下。

我又想強姦蜜妮，又想到Lemon，處於兩難之間，唯有二擇其一。

我心中已有打算，往頭一套，戴上黑色頭罩。

準備充分，強姦界的豪強，正式出動！！

***

戰車，我已租好了，是一輛黑色的電單車。身為一個強姦高手，當然要一部專屬的強姦戰車。我開盡馬力，往Ikea所在方向急馳而去！

隆隆隆，開的真快！周圍的建築物飛快往後消退，平時用20分鐘才能到達的學校，用了1分鐘就過了。

我回頭看了看學校一眼，又繼續向前飛馳。

隆隆隆！Drift。吱吱吱！

我未到Ikea，就被眼前景象震懾，忍不住剎停了車。

在蜜妮家的樓下，很多人爭著湧上去。

「蜜妮！我是來送外賣架！開門呀，送外賣。」

「查水錶呀！」

「蜜妮，我有睇你IG，聽講你要出來玩係咪呀？」

他們敲打著蜜妮的家門，有人取出開鎖器，想闖進去。

我忍不住又再看看蜜妮的IG動態，她說︰「今天我會在家附近活動哦！」

我無奈地搖搖頭，向Ikea的方向，疾馳而去。Drift。吱吱吱！隆隆隆！

我來到一個後巷之中，後巷內淡淡的血醒氣使我剎車停下，周圍一望，發現地上，有一攤女子的長髮，還有一對沾滿血的絲襪。

我落地查看，這時，一道紅外線點出現在我的手臂上，來自遠處一道黑色的人影，我嚇得急忙開車離去。再回頭看，已不見人影與紅外線。

***

旁邊的街道上，一群童黨惡少，圍著一個年齡比他們大的女子。那女子大約是剛結婚的年齡，她只穿著一件白色的背心，和一道熱褲，一對拖鞋。她身材還好，勝在夠騷，坐在一張公園長櫈上，把頭埋在大腿肉裡，不讓別人掀開來看。

於是旁邊的惡少們，像野生動物一般，圍著獵物，一時沒有一擁而上，間中一兩個走上去，拍拍少婦的屁股和大腿，抱抱她的腰，弄得她不知所措，便興高采烈。

看來這群惡少，今晚已有著落了，他們都是相熟的一群人，利用人數，不會讓外人搶走自己的收獲吧。

一個惡少抓起少婦的長髮，另外的人拉起她的手，於是少婦便擋不了臉，她沒有罵人，低下頭，想裝作生氣，但最終還是忍不住吃吃淫笑。這個女人，明顯是故意出來，被人強暴的，強姦日上，也有不少這種女子。惡少們見她這副欠操的模樣，更是高興，不消一會兒，已把少婦下身衣物掏空。惡少們像白雪公主的小矮人一樣，擁戴著她，看來有一個年輕女人玩，都十分滿足。

他們都沒有帶面罩，見我看著，便把少婦抬起，帶到人少的地方去，進行襟兄弟結拜儀式，看得我口水狂流。

Lemon，你呢？

隆隆隆！吱吱吱！電單車如一頭狂牛。

我懷著疑問，繼續向Ikea方向進發。

好似睇過，重post?

創意呢D野......唔好勉強

lm